中大女生稱遭警性暴力 警方： 將聯絡事主 至今無接獲新屋嶺性侵投訴

大家要保護手足

中大校長段崇智今日再次與學生及校友舉行對話會。在活動上，有中大學生自稱被捕後在遭受性暴力，她之後在眾人面前除去口罩，並要求校長鼓起勇氣譴責警方。警方深夜發表聲明，表示留意到有女學生指稱被捕後，曾經在新屋嶺扣留中心被警員性侵。

警方指出，直至目前為止，投訴警察課並沒有接獲在新屋嶺扣留中心被性侵的投訴。警方將會主動聯絡事主，希望她提供實質證據，讓警方作出公平公正的調查，盡快找出事實真相。

我都想知d因為受害者個底花所以話佢想博出位博同情嘅人點睇呢段新聞
講到企出黎唔駛cost咁 依家佢面對叫緊嘅野係隨時比藍絲同popo上門搵你
幾時被消失被自殺都係未知數
究竟值唔值得為左係網上面博你地同情而付出咁昂貴嘅cost呢

肯定上門再恐嚇強姦 屌佢老母

實質證據
cam又冇 燈都冇
想有咩證據

一定要搵律法24小時跟著個女仔，唔可以再俾黑警捉走佢殺人滅口

比證據？比咩證據？
你班狗仲想人地向你投訴報案？
你老母而家係你地強姦人 施暴呀！

Push

屌你老屌 根本投訴唔到話冇人投訴
正一仆街冚家剷

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

傻仔如果你逼到百幾人出黎講經歷，咩證據都唔洗

你大鑊

又想捉返人入狗屋強姦？
屌你老母我真係未聽過比人強姦要向強姦犯交投訴信

黑警 我屌你老母！

推推推推推

受害者請盡快揾領事館尋求政治庇護，你地正受到酷刑同埋政治逼害
美國/德國最好

dllm 邊有人會搵加害者投訴

證據：手法更簿無記錄當時人被同事強姦

性暴力同性侵好似係兩樣野

但又咁講，就算真又好假又好，佢除埋口罩企岀黎，後果好大，隨時被消失，被自殺
所以唔好分化，記住核爆都唔割

就算真係做援交做公廁，就可以俾黒警私刑性侵？你都on99